{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2429358?place[place_type]=GID&place[gid]=2429358&place[latitude]=37.5915226502&place[longitude]=129.0890280136&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "망상해변 이스트하우스펜션"
    },
    "text": "イーストハウスは東海岸最高の海水浴場である望祥海水浴場正門入口の最初に位置しています。 客室内には無料Wi-Fiが提供されており、海を見渡せる施設を誇っています。 また、バーベキューを楽しむことができる屋外空間や工房カフェ、コンビニエンスストアもあります。 屋外バーベキューは案内室で予約して決済し、提供される品目は炭とグリルのセットです。 ただし、バーベキュー場は天候や季節によって利用が制限される場合があります。 駐車は満車の場合、最寄りの海辺の共用駐車場(無料)を利用できます。 銀行振込の場合、5%割引が提供され、予約後3時間以内に入金が行われないと自動的にキャンセルされます。 予約人数と入室人数は同じでなければならず、入室時に人数確認が行われます。 喫煙や携帯用ブタンガスの使用、焼肉は客室内では禁止されています。 施設物の破損や紛失時には賠償責任があり、私物の紛失については責任を負いません。 ペットの同伴入室は事前の同意なしにはできず、入室時間は午後2時、退室時間は午前11時です。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 イーストハウスには様々な種類の客室が提供され、それぞれの基準人数と最大人数が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "イーストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "イーストハウスは望祥海水浴場正門入口の最初に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イーストハウスの客室内で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "イーストハウスの客室内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "イーストハウスにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "イーストハウスには屋外空間でバーベキューを楽しむことができる場所や工房カフェ、コンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "イーストハウスのバーベキューはどのように予約できますか？",
            "answer": "イーストハウスのバーベキューは案内室で予約して決済します。提供される品目は炭とグリルのセットです。ただし、バーベキュー場の利用は天候や季節によって制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "イーストハウスの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "イーストハウスの駐車場が満車の場合、最寄りの海辺の共用駐車場(無料)を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "イーストハウスの支払い方法は何がありますか？",
            "answer": "イーストハウスでは銀行振込の場合、5%割引が提供されます。入金は予約後3時間以内に行われなければ自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "イーストハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "イーストハウスのチェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "イーストハウスの客室内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "イーストハウスの客室内では喫煙や携帯用ブタンガスの使用、焼肉は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "イーストハウスでのペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "イーストハウスでは事前の同意なしにペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "イーストハウスの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "イーストハウスの入室時間は午後2時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "イーストハウスの客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "イーストハウスでは様々な種類の客室が提供されています。それぞれの客室には基準人数と最大人数が設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 573
    }
}